Ondanks de ontkenning van haar eigen verbeelding door Miss Pross, was er een perceptie van de pijn van monotoon achtervolgd door een triest idee, in haar herhaling van de zin, op en neer lopen, wat getuigde haar bezit zoiets.
De hoek is genoemd als een prachtige hoek voor echo's; het was begonnen zo eboonachtig op het loopvlak van komende voeten te echoën, dat het het leek alsof de enige vermelding van die vermoeide gang heen en weer ging zet het op gang.
"Daar zijn ze!"
zei Miss Pross, opgestaan ​​om de conferentie te verbreken; "En nu zullen er snel honderden mensen zijn!"
Het was zo'n vreemde hoek in zijn akoestische eigenschappen, zoals Eigenaardig oor van een plaats, die als Mr. Lorry voor het open raam stond, op zoek naar de vader en dochter waarvan hij de stappen hoorde, dacht hij ze zouden nooit dichterbij komen.
